油價咁升法。對國泰好事定壞事

好
壞

好似對沖會輸小d
但成整本又上升番

佢對沖係買升咩

買跌點對沖

自膠

睇下佢hedge 左咩價位

起碼上返100蚊佢d對沖先唔洗輸

佢點都好
升先會顯出優勢

但升唔過佢嘅訂價就硬食貴油
之前就食過次屎啦

好事，因為相對起黎其他航空更傷，要成個行業咁睇